除左殺人，肯犯法，點先有途徑搵錢

認真

教唆他人犯罪？

低買高賣

先要有本，而且我唔係依方面人才

考到我都肯做

報警拉我啦，反正我無所謂，已經無任何野我係覺得有價值，死我又唔敢，又唔知點先無痛

Hacker

我係肯搏，但唔係有特別技能

Blocked

乜柒我都肯做

倫敦金

我有財路

揾份工 再借銀行錢 有本先講

你不如死左佢

介唔介意講下咩事 見你之前開個post欲言又止
利申:無追

真？可聯絡我

唉，講真，依家我好想死，藥都買埋，但無勇氣

唔係話要拉你
而係真係有ching講咗啲犯法嘢嘅話可能會有法律責任
Btw bro 乜嘢事

真係一言難盡。。。。

欠債?感情?唔怕講啦

欠債，結唔成婚，無左個bb，無左份工，無左屋企，半個月一次過內發生

頂住呀ching

頂緊，不過真係頂唔到好耐。。。

唔想係嗰邊洗版 係到覆你 咁你老婆其實仲係唔係你老婆巴打唔怕辛苦嘅考慮做工程囉